四萬包你一個月 各位點睇

最少維持十二個月
佢已經俾我問到覺得唔對路del message
cap都cap唔切
冇咗嗰啲messages請自行腦補

潔身自愛啦
仲洗講 直頭去馬

仲唔叫佢買點數？

想包人都咁撚串

想套多啲佢既野都唔得，玩得精

咁少？

我反而覺得佢想chok左你講自己係邊個先 可以有把柄揸係手

所以你用第二個ac搵佢同唔講自己係邊個 佢冇你符